燒山: 為何侵是美國最偉大的總統

燒山好野

燒山四年前係trump 當選後當trump 做4年美國會冧，trump 會做唔足4年

燒山好嘢